「集思廣益」「必須置頂」連登香港希望

推

香港人加油！！

推啊巴打

推啊大家

推啊

77行九龍咁新鮮唔係唔去下呀？

推啊各位手足

即使只有我一個也不會感到寂寞 因為我有你們一起發夢

我無野講

識野喎手足

push

召喚各位既絲打，文宣、科技資訊組